大鼻妹，你喺邊?我好掛住你!

好希望可以再有機會見你，想同你傾兩句。
你最近過得好嗎?

收皮啦

直接搵人啦

人地唔想見你

大嘴狗hi

做左我條女lu

我哋今晚成班開P喎大鼻妹，預咗你嫁喇，仲成碌木咁企喺度做咩呀，快d班多幾條女嚟啦

我都唔識佢，只係以前返工嘅地方有一段時期會周不時見到佢。
直到而家依然念念不忘，因為次次見到佢，我個心都會乸住乸住痛痛地咁。

係嘅話，請你好好珍惜。

hi 我係排骨仔

掛住你，我食緊蜜棗

Hi矮仔

玩到爛

Hi 冇眉娘

Hi鼻扁

Hi 兜風耳

U?

有2